<front>
	amicus, nominative singular.
</front>
<back>
	amicus
</back>

<front>
	amicus, genitive singular.
</front>
<back>
	amici
</back>

<front>
	amicus, dative singular.
</front>
<back>
	amico
</back>

<front>
	amicus, accusative singular.
</front>
<back>
	amicum
</back>

<front>
	amicus, ablative singular.
</front>
<back>
	amico
</back>

<front>
	amicus, nominative plural.
</front>
<back>
	amici
</back>

<front>
	amicus, genitive plural.
</front>
<back>
	amicorum
</back>

<front>
	amicus, dative plural.
</front>
<back>
	amicis
</back>

<front>
	amicus, accusative plural.
</front>
<back>
	amicos
</back>

<front>
	amicus, ablative plural.
</front>
<back>
	amicis
</back>
