<front>
	porta, nominative singular.
</front>
<back>
	porta
</back>

<front>
	porta, genitive singular.
</front>
<back>
	portae
</back>

<front>
	porta, dative singular.
</front>
<back>
	portae
</back>

<front>
	porta, accusative singular.
</front>
<back>
	portam
</back>

<front>
	porta, ablative singular.
</front>
<back>
	porta
</back>

<front>
	porta, nominative plural.
</front>
<back>
	portae
</back>

<front>
	porta, genitive plural.
</front>
<back>
	portarum
</back>

<front>
	porta, dative plural.
</front>
<back>
	portis
</back>

<front>
	porta, accusative plural.
</front>
<back>
	portas
</back>

<front>
	porta, ablative plural.
</front>
<back>
	portis
</back>
